第一代007辛康納利逝世 終年90歲

蘇格蘭男星辛康納利（Sean Connery）逝世，終年90歲，暫時未知離世原因。
辛康納利是飾演占士邦系列電影的首位男演員，除了第一集《鐵金剛勇破神秘島》（Dr. No）外，還有其餘六部電影，由1962年開始演到1983年。

反而睇佢做石破天驚印象最深